有冇咩魔幻片／科幻片／笑片推薦

聽日放假 好耐冇起屋企一個人靜雞雞睇戲
想問有冇咩魔幻片／科幻片／笑片推薦，多謝

周星馳